嶺南新開科目 nonjupas

因為想讀 社會科學（榮譽）學士的心理學主修（輔導心理學專修）/Health and Social Services Management Stream 但尼兩科2019年新開 想知嶺南新開科nonjupas 通常收分高定低 求一答#goo#[s

嶺南socsci麻麻，Psycho最出名就係出咗個first hon白衫狗

麻麻嘅意思係廢科 收分都唔高得去邊？

新科都唔方收得高
巴打可以trytry